七婆政府，每一步都行撚錯哂，世界第一

七月就免檢疫海員上岸，而家就回港易
之前派一萬就閃一下，都無令經濟回復，到而家香港人最需要支持金錢一蚊都無

黑色洋紫荊 柒婆

其實好多人都唔識睇，7婆先係最愛港嗰個
就算佢依家做好香港長遠黎講都會俾中共搞

所以佢目標係助長維尼，捧佢上去就同全球聯手拉佢落馬
正所謂爬得越高跌得越痛，佢真係忍辱負重

個Timing 重要岩岩好
DQ完4個搞個泛民總辭，柒婆同藍屍想賴都冇得賴

真攬炒accelerator

佢係支那種嘅紫荊
就算黑化都唔配叫洋紫荊

佢真係不停害人
最癲佢自我感覺良好

有無文宣圖用? 柒婆每做柒事就引來新一波武漢